❴整合❵想收集所有懷疑公安/武警等混入警隊的證據

有外國記者想從另方面入手調查，有冇人幫到手整理下相關嘅內容？

另外，想請住軍營附近嘅朋友開個24小時live，影住軍營嘅情況，可能會有新發現。

網上流傳疑似解放軍所穿著的速龍裝備

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

唔止謝sir，連er er er sir都……

推